Android有無4.7吋既電話

唔想買iPhone
唔會打機
要大電
有咩推介

sony

xz1 compact?

做乜鳩？

返工學咩人玩手機
寄信啦

nexus 4 the best of 4.7

Xperia XZ1 Compact 4.6吋

samsung A8 2018 ,5.6 inch 18:9 mon

note8 ，屏佔高，有如4.7吋

xz1 compact 核電

但個mon...

咪4.6吋囉，有咩問題

佢可能講720p

d 80後

係

LG L9

咁細個mon 720p有咩所謂

iPhone咪又係720p，大把人用